連登侵fans點睇蒂勒森尋日話完英國投毒事件係俄羅斯做 隔一陣就畀人炒

Tillerson goes farther than White House, condemns Russia for UK nerve agent attack

Trump fires Tillerson, taps Pompeo as next secretary of state

話侵仔個老契 死梗 所以即抄

Trump: "Will Take It As Fact" If Theresa May Tells Me Russians Are Behind UK Spy Poisoning

How about that?

小丑侵講嘢牙？ROFL

不要on9
新嗰個仲反普京呀

跟住搵咗個更加憎中俄嘅接任

佢一針對中俄 又即炒

遁環不息 直到離職